希望大家唔好過份渲染黑社會有刀大曬

琴晚到依家係唔同地方都有人不停吹噓有刀手/人地可能有刀/係邊度見到有人車批刀去邊度，希望大家能夠理性諗諗以下問題：

1. 黑警是否仍會默許/容忍黑社會持刀襲擊其他人，主流建制派是否仍會同意相關做法，尤其有人命傷亡的出現

2. 當你揸住一把刀果時是否會處於無敵狀態？一定可以1個劈死幾個？劈死人唔驚負任何責任？

3. 下次邊度遊行如果又傳有刀手出現係咪可以唔洗行返屋企訓覺？

當然我唔建議唔理3721郁d就搵人隻dup/玩無雙咁隻人匹馬殺入對方陣中， 但好同意琴日999果個接線生果句：

驚就唔好出街喇

驚就唔好出黎
出黎就唔好驚